繼續爆: 解放軍負責CS催淚彈既研究報告睇過未? 係唔係有人唔聽解放軍既要求?

大家好
又係我地香城教育電視(HKGETV)既團隊

上一個post提到關於催淚彈溫度

今次，我地搵到一份由中國人民解放軍61699部隊去寫既研究報告
（呢啲文件已經被我哋backup，下面呢個係我哋嘅backup咗嘅link）
Document Link (our cloud):

==============================
並指出CS係攝氏700度高溫已經分解成山埃毒氣HCN 同氫氯酸 HCl。

==============================
不過，當然我地知道許樹昌教授於21/8演講中引用Hout JJ 係2010於Journal of Occupational and Environmental Hygiene發表的一份研究報告指出: CS會係275度或以上的環境會熱分解成Cyandie及其代謝物。

Recap: 有前線記者證實左現場環境測出 HCN濃度既情況。

==============================
同時依份解放軍Paper都提及，當到達攝氏650度時CS都會分解成10多種化合物。

==============================
其實係依個時候，CS依隻化學物質都已經散晒，所謂Tear Gas既有效成份都唔見晒，所以研究報告亦指出CS燃燒時不可超過450度去使用。

就算係中國自己地方都有咁既建議，睇黎有人係唔係唔聽解放軍話，生產催淚彈變左去整燃燒彈 ?
黎緊我地會搵多D證據證實下。

我哋HKGETV旗下The Investigation學術團隊除咗催淚彈研究，亦會對其他事件進行研究。
第一手資訊，我地都會使用Telegram Channel () 同步發放。

如想支持我地既工作，可以透過

哇

手足好勁

推

估唔到解放軍有research ed野
你地班人好癲

辛苦哂 要睇咁多支那殘體字

係, 睇到頭都大埋
同埋佢地既translate好有中國特色

Push 下

推下先

可唔可以研究埋將軍澳個周同學到底發生咩事

裝家姐沖涼茶

睇完智商會受到影響

咁都搵到
連登仔

巴打chem係咪5星星

pish

啫係啲人話粒tear gas冇料到
原來係因為已經分解咗做山埃

Push

最下面個個物質
係trichlorobenzene?
有機會變左dioxin

沖涼茶都好裝

會唔會解釋下啲化學物質？

邊有咁叻, 都係我D手足勁好多

手足好波
即係呢隻其實有催淚效果嘅燃燒彈?

睇唔明，但幫推

幫FA出聲

所以研究報告亦指出CS燃燒時不可超過450度去使用。

點樣控制溫度？

push

sor錯手負皮左

要再查證，但係原來佢地中國都suggest唔應該過450度
如果證實到燃燒時過450度，咁即係有人唔跟佢地建議做野生產TG

解放軍表示
你不配做磚人

可以咁講

火藥成份控制

即係而家個重點係要準確測量黑警用嘅催淚彈嘅燃燒溫度？

啲crowdfunding platform係咪抽錢抽得好勁？你哋收唔收payme、paypal

買咖啡條link 安唔安全

呢樣野班綠畜控制到嗎？

食埋野請你地飲咖啡 多謝你地

手足好波

支持手足

支持

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

會唔會比議員/ 傳謀
等警察解下

好堅

呢啲 fact 就真係要推下啦

咁中國生產商係特登入過多火藥定係求撚其 所以先會燃燒到 650 度？

炸彈

堅嘢要推

毒氣燃燒彈

聽返手足講
GoGetFunding charges a flat fee of 4% on the money raised (can be subject to change) which is non-refundable. This is automatically deducted from the total amount being paid to the fundraiser.
之後用Paypal / Stripe既話
就有佢地既手續費 + 信用咭費

暫時唔Direct 收Payme (保護返手足身份) / Paypal (Direct, 好易比佢鎖, 又要搞一輪先會解封)

你地咁都睇得明 仲可以翻譯返做人話 真係好勁 辛苦曬

安全呀, 計美金, 方便各位, 小額支持不記名咁
多謝支持

手足同團隊就係高質嘅代表

好撚勁

嘩解放軍

推推推推

係粒彈入面嘅火藥，班狗想控制都唔得

推！！死黑警

sad but true

要知道佢專登定亂黎，好難證明
會繼續收集d現場環境證據/數字去分析

下次可能會出白磷彈

仲衰過老解

捐了

集思廣益

前港府顧問：港人可眾籌到海牙法院仲裁警暴

甴近平

化學武器

見到殘字驚驚呀，所多口問句

一定要推

屈機

唔聽解放軍就要死
每日一願望，黑警死全家

屌你老母真係當手榴彈咁玩

有冇人可以翻做英文send 俾海牙 要佢地睇到先有用

推推推

課左
加油

我覺得要現場證實 / 再收集多D數據先可以確認有定無，同埋如果有既,會去到幾多呢? 等等
因為基於現場環境因素或未被發現既因素，理論同實際可以好大差距，始終Paper 佢地會定左一D前設/situation。

推..!!巴打好勁

PUSH

推 太爆

辛苦晒

咁都畀你搵到.....

神post, 咁係嘅文都起到

多謝支持

咁搞法以後真係要全身包到實+戴full face mask+用cbrn filter

HKGETV 好嘢！

推，好感謝你地的付出。

做實事，推

一定有，佢地勁過當年日軍

推啊

捐錢啦 未達標

堅抽

好，要推

推 多謝你班學術撚
睇殘字睇到頭痛

已課金 繼續加油

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

Sor lee 遲嚟嘅支持

係呀 唔好睇唔多

做實事要支持下

裡面啲chemical react燒高過450度係生產商責任
但係明知會有呢個情況都照拎出嚟用
又或者根本由頭到尾都冇做過測試就拎出嚟用 當普通市民係白老鼠
咁就係班曱甴嘅責任

「就算係中國自己地方都有咁既建議，睇黎有人係唔係唔聽解放軍話，生產催淚彈變左去整燃燒彈 ?」

估計popo會辯駁話
「生產商提供嘅資料係附會有關嘅要求」
「警隊喺測試有關裝備時亦無發現有問題」
「如果中國產嘅催淚彈實際上燃燒溫度，高於生產商提供資料所講，我地係會要求生產商提供更多嘅資料」
記者連番追問：「咁喺你地證實到呢啲中國製催淚彈係安全前，會唔會停用？」
popo（唔係會唔會係准一哥鄧老二答）：「er...er... 好啦，我承諾係確實證明安全前係會克制啲使用」

多謝支持
最重要比多D人知道
btw, 你張圖整得好正

而啲人覺得蝗製tg難頂啲嘅原因
可能就係因為吸咗分解出嚟嘅HCl

推去蝗国

加油！！！ 推推推

手足多謝曬

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併今日嘅黑衫黑口罩活動

屌那媽，我睇過一份明明幾句就已經可以交代哂所有野，但佢可以寫到幾版紙咁長，不停咁rephase，不停咁講廢話。以下係其中一段節錄：制訂、發佈權威的監測技術篩選規范，保証監測數據的可靠性、可信性和可比性、制訂科學、有效的技術篩選方法，通過科學的數據對比，篩選最佳的監測技。術。痴撚線睇到頭都大

習曱平

正呀佩服

加油 已捐款

香城有無打算拎呢啲資料去申請禁制令

中國及解放軍係呢次運動係得益者
1.唔洗出解放軍慳彈藥,仲有錢賺,就快歐美唔賣槍唔賣水砲車,裝備比香港,又多條水,何樂而不為
2.仲有比人裝修完果D舖頭,用中國材料裝修翻,
3.地鐵閘機話唔夠零件,改用大陸閘機
4.HKDI落地玻璃爛咗又可換共貨
5.
果運動唔停一日唔停,長賺長有

哦，原來生產商違背黨的意見

入左批貨佢應該要測試 測試完唔得佢退貨
唔係照拎出黎射人
怪唔得知手足聞落話冇事 但係數字超標
彈頭又熱左咁多 解釋到晒

敬佩

香城教育 最強後盾

睇得好辛苦
抽D重點出黎講講算

lau ming

Pushhhh

香城教育真係每次都痴撚線

加油

做咁多野
半球都未籌到

推 捐比香城Tv呀

唔夠料咪ar字數囉
小學生都係咁

大家幫幫手

香城有料 , 繼續支持

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

好堅，食埋野課金你地。

警曱

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

piish

勁野
加油

support

黑警食得最多，由皮膚吸收，可能引致性無能或不孕

樓豬我愛你

做到野, 唉, 好佩服
真係辛苦晒, 你地做得太多了

睇唔明，上個post 話估計275度？
咁咪below 700 度

推呀

手足班團隊每次都好撚勁

再推

做既Research 唔同， 同埋時間唔同

依份解放軍Paper quote 700度果度係取自2002年 Research
而Prof. Hui 提及既係2010年CS Thermodecomposition Research

癡線手足

粒彈出廠時時CS同燃燒/揮發用裝藥應該已經mix好，咁即係應該係間廠嘅問題？

太癲 唔推唔得

聽講佢地有野去洗身同沖身
同埋出完一次翻到狗屋就會沖
我地D 手足每次完一場都要轉黎轉去避完大搜捕先翻到去沖 唔同的

間廠有問題更加唔應該用
草革人命

用翻前幾頁巴打既回覆 佢講得岩既

無論點都好
呢類武器出產之後一定要做嚴格既Test
無得話一兩粒係咁就算
一發現出事就更加應該停用
而唔係仲Keep 住TG 放題

咁。。放此類化學武器會好大機會引起現場的易燃物品爆炸及燃燒。證明左個班真暴徒來

推到國際

你點搵的

Agger

呢啲報告麻煩在揾full text
外國有sci-hub，大陸就真係唔識揾。

中國真係冇人權可言... 政權永遠凌架於一切萬物之上

up

大陸理工方面真係勁D

犀鳩利

都可以係 catalytic combustion 嘅

唔同意
只係我地唔知啫，歐美國家都有做呢啲研究㗎

都係要睇用料同埋條Formula
舉個例，暖蛋係鐵粉既Catalytic reaction，不過生產商係會加一d 野落去，去control catalytic reaction 速度，希望佢持續出某個溫度，而唔係短時間內Chur盡

巴打讀 chem？

利申：唔係讀 chem

ok

【多謝香城教育電視 HKGETV ()，原來係650℃ 分解嘅 CS 催淚氣成份仲有另一大鑊嘢產生】

就係一種叫 PCT polychlorinated terphenyls 嘅化學毒王，「2,5-二氯-1,1’：2’,1”三聯苯」，佢係
「多氯聯苯 PCB polychlorinated biphenyls」嘅同級化學毒物 。即PCB, PCT 嘅毒性同 Dioxins 同級，又係油溶性，超穩定。【咁又多個藉口禁用大陸CS催淚彈啦！】

PCB有幾毒大家可以上網揾，唔駛我教。但我要指出 PCB, PCT同 dioxins 嘅超穩定性係有得解釋嘅，就係佢3者都有氯原子黐實苯(benzene)，苯嘅碳原子同氯原子個C---Cl鍵係有D雙鍵嘅特性，所以好難斷好難分解，係自然界殘留幾十年！

你食果D深海魚體内都有極微量幾十年前用過嘅 PCB 㗎！

#化學好有用
#好眼瞓

Source: dr k kwong

支持巴打！繼續等真相